玩開劍道嘅巴絲入

想問下各位巴絲一般會邊度買劍道用品？

因為希望進入呢個殿堂，已報班（工 __ 會），不過想買把竹劍返嚟先。

劍道部

我都係經工聯會學，上左八堂 唔錯
上堂老師會幫你訂 唔好自己買

淘寶

點解揀劍道

唔好啊CHING 竹劍其實係消耗品，係會爆開的

一齊啦

有兩把日本野
之前學左2堂冇玩
平放

居合道算唔算

我都想學下 香港好似好冷門咁

爆裂劍

木刀，竹劍

我幾年後都打算雙修

香港係好冷門，因為開頭比較枯燥

傳說有人試過爆入眼

新手第一把支那嘢差唔多架啦
利申：大學劍道部老鬼

係裂咗唔整返好繼續用嘅越爆越勁

師兄你把野火屬性咖喎

屬性殺

冇咁多錢同時間
淨係得閒打下拳已經好大洗費

我都係

我地可能係同學 ， btw, 劍人草堂淘寶

劍擊撚留名

麻煩晒巴打

我想問下大家 除左工聯會 仲有咩途徑學
小弟真心有啲興趣